藍田油塘手足！！！狗舍好近你地

求下各位去慰問同保護辛勤工作既紀律部隊家屬

唔好比暴徒搞到佢地

啓田手足一齊過去保護下

保護家屬 以愛制暴

藍田的手足小心d，聽到你地講關窗！
5大訴求✋🏻缺一不可

藍田手足關窗開冷氣啦！

算數啦，油塘藍到發黑 冇撚得救

藍田有無tg group

聽講藍田射左tg 有冇人知咩事

！！！！

油塘平行時空嚟